覺唔覺得真香文化好撚柒

走去跟個柒頭皮做同一件柒事
然後自嘲下真香就當冇柒到

先唔講來源仲要係大陸嘅
當初咬牙切齒嘅嘢一迅間就當冇嘢
港豬三秒記憶真係冇俾人話錯

味珍香

乜黎

唔知你講乜鳩

on9仔

早一排好流行嘅加字幕gif

真香

有乜問題，幾好食喎

樓主係咪喺第二個平行時空過咗嚟

咩嚟

ON9
唔能用鐵板隔離班粉膠唔能我攬女鋸和牛~

我條會女詐形的嗎, 比多20皮唔能~~~"JAR JAR 聲"

樓主的中文水平確實係高

樓主係講緊張gif
唔係講緊吃嘢

咩真香

真香？ 乜鳩呀

專登係百度search:
真香，網絡流行用語，指一個人下定決心不去做一件事情，卻因為某些原因而去做了。現在主要用來調侃某人喊口號抵制某事物後又自打臉表示對其喜愛的行為。

唔睇開大陸野真係唔知咩叫做真香
身邊都冇人提過

有幾緊張？
貼黎睇睇？

係都以為佢講華農啦
殺完竹鼠讀真香

講緊 張gif
咩幾緊張

網絡流行用語 但唔包連登

打字打好啲
以為係話nervous果個緊張

sor9

最初版本係 大陸有個節目一個富二代要住鄉下地方體驗下窮人生活,然後富二代話打死都唔食果度d 野,後尾佢餓撚到腳軟走去食d 粗茶淡飯 之後 講左句"真香"

Facebook好流行

嘩屌

真心未撚聽過

大陸仔

明明以前d人係講 「口裡說不 身體卻很誠實」
真乜撚野香

你識啲乜嘢人 咪見到啲乜嘢文化囉

連登都好多淘寶撚

但係啲人唔會自己講自己

真乜撚野香啊屌你老母
都未撚聽過有人講
唯一係呢個post睇到唔知你up乜先去search下先知
你仲夠膽開post同人講柒

連登都有興過依舊嘢

咩真香文化？
你上開大陸網？

屌 以為你講拜神果啲香

1999

咩黎？

jar jar 聲~

又block一件
樓主 我勸你好好檢視下自己平時睇開乜
乜撚野fb呀, content farm呀, 支那page支那節目呀
You are what you read.

我見到個po每一隻字我都識
但點解一句都睇唔明 我r撚爆個袋都一頭霧水

屌你老母屌班垃圾都俾人屌翻轉頭

你老闆連登冇撚玩過依舊嘢呀
個個喺度開心大發現

都唔係果回事
你講果樣係就咁
呢個並唔一樣
你明唔明

啲人就係玩依舊嘢先真香真香咁講
你明唔明
連登係有份散播依舊嘢

啲人就係玩依舊嘢先真香真香咁講
你明唔明

有埋link俾你
連登係有份散播依舊嘢

擺明唔係咁啦
屌講極你都唔明

我地係屌你講大陸野
唔係講果舊野呀
鄭子誠係香港野 香乜撚呀

我就黎比人你激到中風

我話你根

我。。。話

連登都有份玩，問返我群咩人
你班人係3秒記憶定係block曬全世界

屌即係我我你唔係香香公主

重點係啲人玩鄭子誠都唔知真香係咩

佢地係玩誠哥唔係玩你講果個大陸香

屌你老母舊嘢裡面咪有王境澤舊嘢
你散播依舊嘢控制到其他人唔玩王境澤？

樓主激我唔好再唔該

屌你老母舊嘢裡面咪有王境澤個gif生成器
你散播依舊嘢控制到其他人唔玩王境澤？

果個post啲人大多量可數沙數話你聽佢地只係玩到鄭子誠先生對話器
你主動講大六野比人屌輸打贏要就咪啦

樓主夠膽cap screen下你喺邊度見到你個咩咩香
等大家睇下你平時睇開乜

成個睇竹C十偪係你自己
唔反省 唔啲E

戊飯店得你鬼己一個正斗伙辿智

收皮啦屌你老母大陸喱

似係樓主仲快過我爆血管

樓主呢D低劣文化post我就算餓死都唔會睇同埋回post

樓主大陸人 ？

啲圖死晒就搵唔到
不過就搵到連登有人貼link叫人玩
咁代表啲乜

你智商有無60

而家問你喺邊度聽到人地講乜撚香呀 你#1講到咁有內容 你俾google我做乜?
你呢幅google邊度有人用乜撚香自嘲?

po你啲支那壇 支那page出黎啦

代表你呢個post柒左然後出盡奶力狡辯想拖多啲人落水為自己開脫

有冇人睇左三頁都唔明樓主條大陸仔係度UP乜9